# devops-netology
Будут проигнорированы локальные каталоги .terraform с содержимым, файлы с расширением .tfstate, содержащие в имени .tfstate., файлы crash.log, файлы с расширением .tfvars, файлы override.tf, override.tf.json и закаканчивающие на _override.tf, _override.tf.json, файлы .terraformrc, terraform.rc